{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 인연한옥민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室することはできますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮いただく必要があり、リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 一軒家の客室はIPTVと無料Wi-Fiが提供され、韓屋の客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用する場合、バーベキュー炭とグリルを利用して1回に50,000ウォンの費用が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室することはできますが、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "お客様には客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用する場合、バーベキュー炭とグリルの利用に1回につき50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 416
    }
}